MTR配合？

唔刪門？

無配合我唔信丫 咁大個站d職員去晒邊？